今日去元朗前線手足入黎睇睇

琴晚機場丫伯單野
我諗大家都有初步了解
藍絲不斷以呢件事去攻擊我地
令一班中立 淺黃ga人轉左風軚
今日返到公司 好多同事都問發生乜事
都指責機場入面ga手足

我明白大家都對21/7發生ga事好憤怒
但係千萬要記住
唔好主動入村
你地主動入村的話 即係進入私人地方
對家拎正牌驅趕

同時亦令藍絲們有理去大做文章
令到風向一下逆轉

亦都有好大可能性
令我地之前做ga野付諸流水
呢個局面我諗和理非同勇武ga手足都唔希望見到

所以我希望前線手足盡量克制
唔好咁容易比人去挑釁

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

推

都唔好被動入村

推比多d手足睇

push

推呀

知道好多手足仲係火遮眼，但係大局為重

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

Thx bro
就係想講呢樣

而家公共交通出入係咪得港鐵？

巴士暫時無問題

留意灰衫人 琴日有post話有衫鋪的所有灰色衫比D不友善的呀叔掃晒
注意自身安全

不落單 保持沉默 克己

推推